基道中學畢業相認區

@基道中學

你係基中發言人

出黎發表下意見

咩叫我係基中發言人呢
我唔代表基中
我只係讀基中
同講我對基中既感受

我生係基中人
死係基中魂

唔好trap我啦